飯民今鋪贏在佢地有兩個資歷最深既立法會議員

仲要由港英年代計起

相信保皇好快就會改議事規則ban左呢個優勢

頭10名資歷最深議員
之後8個已經係共狗

因為人哋換血換得快， 飯民一嘢換

因為好多資深都畀人拉落馬

唔緊要 一日廢塗仲選 一日佢都仲係最資深

選到80歲都得

下屆一定要支持涂謹申連任
幾憎超區都要去投

老實講，16年後我已經對呢個垃圾議會冇晒任何期望，諗住從此以後所有選舉票都費撚時投
今日之後，如果咁好彩俾班飯民反cup成功既話我會諗下以後投阿涂
(地方選區繼續白票)

點解要咁虐待佢？

廢票好過白票
起碼少一個機會比人做手腳

要先果到區議會個關

好似有小花殺手埋伏

輸區議會佢咪返九龍西

兼職議員肯讓路？

黃碧雲辭左poly份工
一係空降泛民票倉新界東 保證無事

有ching話涂想轉區？

然後林議員超區？

林卓廷已經得罪曬D上水撚

咁？

衰咩？交通議題？水客？

咩虐待，其實好多地方你肯做都係做到七八十，係建制先咁有系統玩接班

兩個都係

呢位人兄對娥姐嘅愛完全可以喺張選票到反映出黎

立法會始終都係鬥人多地方。

應該諗諗點樣人數上反ＣＵＰ共狗先係正路

取消功能組別

我都係第一次見人咁示愛，好深情呀